美國助理國務卿戴斯卓：感榮幸去恭喜香港民主運動奪得自由之家年度獎項

721竟然真係有人帶班人入去搞事，truth-hk721真相還原

求pin

【全球聯署！要求中國政府送返12名被捕港人 —— Immediate Return of the 12 HK Detainees from Mainland China!】

Global Petition:

retweeted

freedom house link